柳俊江老婆都幾撚正

想推佢落水

人地被捕你就講人地老婆正

屌啊咩黎架

又真係幾淫

嘩

佢老公都好正

有哂眼耳口鼻就話正
所以話香港女人有閪玩哂

4張野叫係咁啦

偷食

大劉上連登？成個甘比咁

條仔就正 又食又拎

係 佢老公正啲

4張嚟講又真係好撚正
btw睇單新聞話柳前妻25歲男友人，唔知係咪因為佢而分手啦。但可以肯定嘅係條仔都係想食柳前妻係唔知條女係咪戇鳩鳩以為真愛定想玩多幾玩心態

WTF

第二張圖一睇就知老江湖

好明顯啦，自己都想一直玩落去

個樣
對腳

點解我屌唔到

民主烈士老婆由連登仔照顧就得
安心上路

張張都瞌埋眼
可唔可以擺啲好啲嘅相

bam

依到連登喎清

你講到好似識佢地咁

墨屎多到仆街

光速空幹王---連小豬

雜交

咩cup?大唔大波？

柳爺係真男人

國安法一國一制都係港女玩晒

HO LUN 正

應該話 係一個懂得享受性愛嘅女人

真係milf
有氣質有內涵

點解張張相都冇眼既

兩個都好正!

你估佢無問題？郁得手都唔係好嘢嚟架啦

呢張睇得出佢好撚多毛

我好想幫佢奶西啊

法官大人。我屌

相學嚟講多毛好似=性慾強

生完巢曬皮

睇下AV啦 青頭仔
呢個年頭大撚把初出道女優係白虎

收嗲啦

咁大頂綠帽都唔俾郁手?

拎黎屌姐
唔洗好似簡老婆女朋友咁高要求

可惜命運同我一樣

真係好得

睇執完嘅相有鬼用咩！睇片啦

pull

邊樹鄉下

打飛機啦青頭仔

綠帽臭雞

點解你會覺得Av女優唔會做laser
又點解覺得佢地真心鐘意做愛而唔係為錢為名氣

我答佢
白虎可唔性慾強 唔關多唔多毛

你唔好懶醒啦
AV女優白虎可以性慾強 =/= 我覺得佢地真心中意做愛 =/= 我覺得佢地拍野唔係為錢

都唔撚知你點聯想出嚟 on99

一定未必係（媽媽）啦

比你發現左我悿

唔小心負咗皮

啲毛多到底褲脹卜卜

狼虎之年梗係要後生，性能力好啦下話

Exac7ly

都幾多五毛 二毛

水砲車

但唔係離左婚咩？

佢隻眼係咪打開唔到

柳爺咁撚正都要戴帽

我嘅重點係點解你會用Av黎做例子
明明人地個職業係演員
挭係做戲咁做比你睇架啦

比證據都比得好啲呀
連我個批判位都未搞清

明明有更好嘅科學例證佢錯
就戇鳩鳩擺個演員岀黎話佢拍戲嗰陣係點，所以就少毛就唔代表唔淫
大佬呀 拍戲導演叫做咩都做啦
唔通梁朝偉拍過臥底就適合做臥底咩
仲要自己懶醒係到兜話唔代表

狼虎之年嘅女人真係好大食屋企食唔飽就去偷食小鮮肉

圖黎on9仔

有小朋友架

有小朋友啦
玩咩呀

所以比人食左

咪撚分化
條仔25歲
肯定係手足

識郁手先係好男人啊 想要既野自己爭取

識玩一定玩龍舟

結左婚幾正既老婆都唔會想搞

由其有小朋友後

咁事實我拎女優出嚟唔代表我唔同意佢拍片可以為錢

你自己7左覺得 AV女優只=淫咪認囉

水砲江

即係你係想
講一樣自己唔信又無關痛癢嘅嘢岀黎當係反駁？

仲係到死雞撐飯蓋
到而家仲未睇到我嘅論點係咩
安個講法比我就話我柒
你搞到自己小丑咁為咗咩 為淡氣？
你去潛水都冇而家咁柒

唔夠人講就鬧人小丑

水泡個張個閪形突哂出黎

不過比我都會車巴條女

你睇多次個對答，再睇下自己咩環境好嗎。

人哋話，相學上，多毛=性慾強
你就叫人哋睇吓AV，話AV入邊有好多初出道嘅女優係白虎。
你呢句如果唔係用Av女優黎反駁，咁係咩

我就同你講，AV女優只係做戲，呢個例證好唔充分，因為佢係入邊做嘅嘢全部都只係演技。唔代表性慾強，做愛都只係工作需要。

你又話你唔係用AV女優黎反駁，仲話我覺得AV女優係淫。

如果你唔係死雞撐飯蓋嘅話，就完全表現到你嘅低理解能力，同埋低邏輯水平
再講落去你就柒到貼地架啦

條J短得滯
滿足唔到佢老婆

你都幾撚仆街㗎喎

路過中肯講句，唔夠講嗰個似係你

又淫同為錢拍野唔可以並存咩？
一定二元對立？

女優唔可以因為淫同因為錢拍？
洗唔洗我比埋例子？

個西都闊晒喇屌嘴差唔多，得罪講句！

佢就我點都要屌西架啦
無得傾

人地老婆關你咩事

臭既屌

諗起中国祥

你第時真係唔好做婦產科 禍害人間

柳俊江同佢老婆係幾多歲？

有少少似蒙家慧

Code of conduct 識分架啦
你當我低b仔咩

有無腳趾圖

綠帽橙汁
帽事既

點解連仔要出呢啲圖

心胸平咗啲

食屎啦五毛

cls

柳俊江被捕？
真定假？